我地經常話差佬係毅進仔，黑警等等

搞到佢地情緒失控

不過未有反送中前，已經經常強姦報案人

我地要KEEP住團火
對撚準個中共政權
撚狗純粹比大家輕鬆,
唔好咁認真
最多祝佢三代全家死就夠